# README #

Recruitment task (poprawki)

Przesyłam nowszą wersję zadania.

1. Usunąłem ikonę koszyka i dodałem div do otwierania widgetu "zamów katalog"

2. dodałem modale bootstrapa do przycisków

3. dodałem atrybut "required" do inputów formularza 